9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動

九龍尖沙咀天星小輪碼頭尖沙咀鐘樓

免費參與
免費

起始：
2019-09-30
19:30:00

結束：
2019-09-30
22:00:00

為紀念「831 太子站事件」，有網民發起於 2019 年 9 月 30 日舉行「9.30 Pepe 心心和你拖」人鏈行動，以尖沙咀鐘樓為起點，通過 Pepe 公仔築起人鏈，沿著彌敦道伸延至港鐵太子站，組成人鏈香港之路。

【NearSnake】原文網址＠

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

push

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

說好的三罷

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

推

整合求幫推
930要人呀！！

[整合行動post] 9.30 罷唔罷？做乜好？ (求幫推置頂)

pish

可以和你拖手嗎

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

X

G

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾